Životopis V Praze 24. listopadu 2009 Narodila jsem se 24. května 1992 v Lipske (Rusko). Jsem svobodna. Od roku 2009 bydlím v Praze. Od roku 1999 do roku 2003 jsem studovala v lyceume v Lipsku, od roku 2003 do roku 2009 jsem studovala v gymnazii V Lipsku. Taky od roku 2003 do roku 2007 jsem studovala ve škole, od roku 2001 do roku 2008 jsem studovala v hudební škole. Od roku 2009 studuju češtinu v UJOP UK. Umím anglicky. Mám zájem o studie v České vysoké učení Technické v Praze na fakultu architektury. Eva
